究竟我男朋友係咪有嘢瞞住我？

男朋友有個好fd既同事係人妻
嗰人妻眼細樣柒皮膚差仲生左幾個
我都信佢地純友誼 世界上唔喺男就女
直至男朋友同我坦白有一次公司聚會
佢同人妻飲醉左 佢以為嗰人妻喺我 佢錫咗落去
但佢話佢地之間無嘢 我開始懷疑同留意哩嗰人
岩岩我喺男朋友電話睇到男朋友同人妻有張合照
佢地坐咗喺一齊 但喺男朋友隻手搭住嗰人妻大脾
我因為咁 同男朋友嗌咗交仲冷戰緊
佢都仲堅持佢地喺無嘢

究竟係咪我諗多咗？

正評-帽事嘅 早啲分手算啦 擺明有嘢
負評-無事嘅 人地都結咗婚 諗多咗唧

細樣柒皮膚差之後認錯佢係你
可能真係唔小心認錯姐

今本帽事，你多心姐。佢一定帽同人妻扑過野既

首先 你係男定女

我長頭髮到腰 佢短頭髮 邊可能認錯